{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054400",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=5210&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "분당 리젠시HOTEL"
    },
    "text": "宿泊施設は朝食を無料で提供しており、全室禁煙ルームです。 1部屋あたりの駐車が可能で、客室内にパソコンを使いたい方はノートパソコンをお貸しします。 徒歩専用の客室への駐車は絶対できません。 駐車施設は完備されており、駐車場の事情により貸室車両は駐車できない場合があります。 駐車場は計20台収容できます。 地下鉄でアクセスしやすい位置にあり、水仁盆唐線ソヒョン駅とキョンガン線イメ駅が近くにあります。 客室の内部施設は大人3人の男女同室での宿泊は不可能であり、全室の定員は2人以外は入室できません。 パソコンのワールプールは使用できず、ホテル全体が禁煙建物のため、全客室が禁煙客室です。 喫煙をご確認の場合, 客室の清潔維持及び補修·過料0万ウォンが科されることがありますので、他のお客様の快適な宿泊を妨げないようお願いいたします。",
    "QA": [
        {
            "question": "朝食は無料で提供されますか？",
            "answer": "はい、朝食は無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全室禁煙ルームです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "客室内でパソコンを使うことはできますか？",
            "answer": "はい、パソコンを使いたい方にはノートパソコンを貸し出しています。"
        },
        {
            "question": "徒歩で客室まで駐車できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、徒歩専用の客室への駐車はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場の収容台数はどれくらいですか？",
            "answer": "駐車場は計20台収容できます。"
        },
        {
            "question": "最寄りの地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの地下鉄駅は水仁盆唐線ソヒョン駅とキョンガン線イメ駅です。"
        },
        {
            "question": "客室の定員は何人ですか？",
            "answer": "全室の定員は2人までとなっており、大人3人の男女同室での宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、全客室が禁煙客室となっており、喫煙はできません。"
        },
        {
            "question": "喫煙時の罰則はありますか？",
            "answer": "喫煙を確認した場合、客室の清潔維持及び補修のために過料0万ウォンが科されることがありますので、他のお客様の快適な宿泊を妨げないようお願いいたします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 268,
        "QA": 316
    }
}